大澳棚屋仔你問我答

請岀招

點上網

食水來源係點

點解唔搬走

水脹會唔會浸屋

打風落雨點算

半夜想食野除咗自己煮仲有無其它方法

我特登電話整左4g無限，全家靠我

大小二便沖咗去邊

水龍頭

因為我有好多地

平時有乜娛樂

唔會不過會變咗隻船

直接搬屋

係咪永久擁有

浪子不如去搵樓主啦

叫外賣

海

水龍頭啲水點嚟

認真整蝦醬

嘩……咪好好搵

點解我會覺得係樓主分身

偉大既刁主席

痴線

有好多呀婆同我爭生意

棚屋既地址係點樣編排？

有無潛建

棚屋係咪唔會再加建 等佢自然消失就算

街名棚屋123號咁

有地下室

唔係起係海上面架咩

我有時會換木應該有排都未消失

樓主幾高

係呀咁海下室

180

大澳吉慶後街居民

之前參觀過係條大河隔離個啲棚屋，個露天平台好有情調
但係入面個啲棚屋望到個底一堆垃圾同爛船都唔開胃

彿學hi

上年畢業

威？

近新基橋有戶愈搭愈出

其實呢d鄉下地方有冇後生靚女住？

一兩個一定有

我親戚都係大澳原居民，亦都有整蝦醬，但係只係畀親戚朋友食，唔會外銷
細個果陣住過幾年棚屋，細個唔識死會就咁跳落船出去同班親戚一齊玩

有冇咩好嘢食推介

瀨尿牛丸

你地唔會覺得周圍好多垃圾
好想清理下咩？

次次入到去都覺得好多垃圾

紫貝天葵係咪真係有人摘返黎再煲黎賣？

大部分都唔係 好多落山楂多過紫背天葵
成本平好多

你覺得清完有用咩

可唔可以屌我屎忽

石仔埗

好想去下 覺得幾得意 其實值唔值得去下？(得一個人）

講真果句完全唔值得去

我好鍾意飲
有無邊間堅係煲紫貝天葵？

推車仔嗰啲有可能係

想請問如果聽日初五去，啲小食檔會唔會關門？

一到假日多人到仆街
你會唔會街都唔想落?
一個星期出幾多次市區? 去東涌都咁耐咪好唔方便?
係咪識曬所有村民?
以前讀邊間幼稚園小學中學?
有無讀大學?

早排去左轉大澳膠遊
行左幾個鐘唔係好識行
去左三X燈影下相飲下野又一日
不過聽講老闆娘做埋今年唔做
同埋仲有邊到好行?

当我吃素吗

我老豆係吉慶街前街居民 ，而家搬咗出去住

上次我去見到乾撚晒塘
垃圾崗咁

你住邊度棚，大澳係咪有三個堂口

三涌，唔止啦